98 9inety8ight 5ifty1irst 追風者

留名

冇人入

改個咁嘅名我都唔想入

好核突咩

好似你咁

Good job

正皮plz

唔小心負皮。。。。

我屌你

下個post俾正皮你ok?

不如我俾你ok？

正皮！我畀嘅！唔使找！

Nope

多謝！

。。

我咗睇《我老婆日日都扮死》
覺得第時結婚之前都要同對方一齊睇一次先好結

睇完個心un住un住 去咗百貨公司買咗枝有氣清酒一路行一路飲
唔知係咪一路行血液循環快咗 酒精好吸收咗 行行吓嘔…
咁大個人第一次飲酒飲到嘔 仲要只係5%酒精
渣架

例行公事放圖

屌唔想放假

想翻學？

放假冇嘢-.-

做

唔搵工？

睇到個衛星雲圖嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀咗雲圖兩個字，張圖都未開始形容，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「山竹殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身天文台台長打救蒼生；山竹殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身天文台台長打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就俾風吹走咗，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

幫我

起post名嗰個同我出嚟

廢？

@羽中
@將b

咩？搵唔到post？

買咗部高達翻屋企砌 唔驚打風冇嘢做

做咩
唔好打我

食自己啦

係
點？

冇嘢食

買咗咩機

食泥

隔黎屋喺到打麻雀

戰神渣古

黑MK-II

咩Grade

RG

砌完up圖

等買綠unicorn

有幾大枝/樽?

好似唔夠500ml

差左少少喎⋯
其實我都係一杯就面紅。。

因為一路急行由太古行去西灣河再行翻去太古
之前喺屋企坐定定滿滿飲就算飲whisky都冇乜問題

我上次就飲完野由池袋行去搭地鐵，覺得周圍事物慢左小小咁，步行速度加左少少

行唔行到直線

行倒。。掛 冇特別留意

不知將B酒量如何呢

我飲一杯就醉

一個字：廢

Me dou hai

現時進度

剪指甲啦

相比起高峰長度唔算好長啫
女仔留少少指甲唔緊要掛

好dirty

見到呢個post嘅負皮數就可以肯定上個post咁多正皮係因為米奇老味歌詞

大家住嗰到有冇大風大雨

咁快矛人？？

咁早起身托咩-.-

1040啦大哥

我爛咗隻窗
你話大唔大

真？？！

講下xd

肛肛有啲龍卷風嘅嘢

挑

屋企啲燈開始閃下閃下

招人j風

你慢慢j

Why 5 gun

驚 me垃圾

我依邊冇乜事

我個邊已經吹到隔黎晾衫架都跌埋

你邊區

Oh街市嗰頭？

九龍城街市

nono

土瓜灣定何文田?

你好撚煩

Why鬧我。。。。

因為你煩

快啲去食風啦

好好風

個風係咪直入澳門

問下都煩。。。。

屌你依張gif睇到好唔舒服
on9將

屌上網斷撚咗

喂屌好撚悶呀

我聞到隔黎屋煎牛扒

我都煎緊

咁難廢

撚

難

好邪惡呀

ok

屋企盞燈自己又開又熄

你個供電咁廢

我預會供電唔穩定

沙田都咁大風

宜家度度都大風

豐乳蕭塞中

追風未

不了

fong fong fong

中電供電咁撚渣嘅
港島區表示D燈閃都冇閃過wor

屋企係咁閃。。。

渣㗎

港島原來浸咗

閃+1

有冇啲好朋友send audio俾你聽

冇
聽聞On9先會有

y u so mean

Sor 我改

屌你

仆街

盲喇

就係想閃爆你！

睇到好唔舒服

當年仆街芒有一集類似咁不斷閃嘅
睇到班細路痙攣要入院

如果我入院第一個就告鳩佢

仆街 我停電

你澳門人？

利申齊曬三段
今朝收埋第四段

今晚8點好緊要

我個朋友呀
企國泰貨櫃碼頭

國泰冇貨櫃碼頭

段錄音話有就有啦

我錄多段都得啦
同佔中嗰陣一鳩樣

好型

想落去買m記食

成個紙袋會濕到溶曬 薯條變曬薯蓉

加5毫

大風大雨有袋都冇用啦（利申試過落大雨叫m記 有膠袋同外賣保溫箱都係濕曬

頭先落一落去想買m記 條隊長到排到出街
最後冇買

Mobile order 去到有得攞

算啦 唔想食

屋企冇飯食?

電都冇 食鬼

咁你點開燈

一百萬嘅題目

講出嚟俾啲歡樂大家

斬咗你個頭就開翻燈

惡到死

學你同泥哥

我和善。。。

(笑)

冷氣機漏水
而我選擇繼續睇輕小說

好超牙

多謝

同fd打咗成日機

停咗成日電

死得未

仆街停咗電

就死架啦

咁我睇多陣youtube先
大把電

一齊上網

上下連登算

仲有電?

有尿袋頂住

就冇電

仲有個尿袋未用

冇燈睇電話深近視

本身都深

雪櫃molamola

停電好悶啊

訓醒

仲未有電

黎我屋企牙

有翻電啦

天文台真係賤剷嚟

冇風提早掛8號

逼人翻工就話6點前掛3號

Hello itc here
聽日照翻學
學校樓下大堂吹到爆矖門都要翻
學護條命賤過狗

聽日翻學要小心啲

還好chinU有假放

叫it9送你番學囉

聽日應該冇車返工
屌你老母

老細：死都要同我死翻嚟

地鐵都唔知有冇

打電話去叫佢整 點知冇人聽電話

宜家準備行去翻工

個個都打緊

你有工返咩?

冇 提議下

你真係on99

係咪又想閃對眼

sorry

我接受你嘅道歉

點解變咗我錯

Share吓歌先

女人呀嘛

me高手

好撚熱牙
個風呢？

0126 完成右腳

外裝要打磨埋速度真係慢好多

林鄭今鋪俾人屌到上天

抵死

周圍都停工停課，深圳都識停，係得香港政府咁撚On9

我原本今日考車都冇得考

41負皮
將b威

考你都驚啦

i want more
唔好唔記得你有份負我！

有你我冇嘢驚

Thx me

等你肥佬

屌你老母臭閪

屌你又閃

On9 垃圾將
抵你冇電

承你貴言
我真係又冇翻電

Hahahahaahhahah
你想閃都冇得閃啊

利申 琴晚開冷氣瞓

好舒服

我啱啱先冇啫

Now開風扇 玩電腦

唉~

come to my home

我祈禱

佢日日都比人屌架啦

Useless

係神俾我嘅挑戰

神睇住你死

民望低處未算低

係帶領我上天堂

[有圖][完美展示] 冧樹都要返工

-->冇人阻止到我翻工

我愛淋病

啱啱落街見到啲路牌吹到彎曬

慘

今朝返工: 九龍塘塞到仆街
放工: 仲塞緊

係咪人山人海

大家有冇信心聽日翻到學

有嘅 早啲出門口

冇 樹中宣佈咗繼續停課

今朝塞到觀塘線上面

聽講好大獲

mtr已成人間煉獄

中大先刺激

步行上中大

聽日dayoff

準備send email俾lecturer話翻唔到

你好似日日day off咁嘅

個lecturer自己都唔知翻唔翻到

因為我三日off

你好野

Thx

住邊去邊

屌那媽 聽日又再逼過

Hku

南港島wor

屌翻9其實真係想死

我星期二九半
寫緊email了

Dayoff

This gif qq

點解ching會收到wind

聽聞樹大好似抵抗唔到山竹 爛爛地

朋友share出來

樹中*
其實knife系冧下樹扑咗條路

多朋友

你都多呀

木。。

鬼信

咪撚信=.=

ok 都串嘅╮(╯▽╰)╭

大家咁話

行咗落樓下行一轉 燈柱都冧埋

個風堅有料

聽日可以返中大試一試自己嘅運氣，諗起都覺得刺激

幾點堂

幾點都冇咩分別，聽日啲樹一定未檢查得晒，不過我聽日行嗰條路應該冇乜事

email 已send
其中一個lecturer超nice咁覆咗唔緊要

有冇it9

無

@it9

?

睇完槍火
好好睇

tag it9

ios12 i am coming

up jor ?

uping

up埋先訓

咩機

3gs

dnlm

總之唔係X max 個啲新那機

我6s
唔知更唔更

利申10.3.3

更
順好多

armarm 出驚多bug

屌你老母更咁慢
咁我咪要2點先訓得
屌牙

真男人怕咩

我女人嚟

咁你呢世用死10.3.3

好食電

變撚左磚

就奇

我而家啲電用得好快。。
所以唔敢升

係時候換機

升啦 最多換電

瞓醒睇下點先

冇咩特別
型咗啲 順咗好多
報告完畢 訓先

屌你老母
真係好撚快
快撚過保持

好撚興奮呀
我訓唔撚著
屌你老母apple
聽日點開正呀

SE 9.3.2 here

升唔升？

不了 扁平化之後最鍾意9

我都諗緊 驚中伏

升 12先=有sj既apple

你收咗幾錢

其實我就係sj

你不如話down翻去iOS6先係真正有sj嘅apple

True

狗巴個app係咪虧咗？

Hi

Apple = lap sap

diu li lo mo watch os
about 1hour remaining

Ios12如何

順到仆街
快過你打丁
認真要升

咁我打丁咁耐 正常
你咩機先

11

咁你咩機啊

10牙
中文介面好柒
轉咗做英文 但唔識睇

Rich

我不嬲都係用英文 靚好多

執既

就奇

仆你個街 watch os5w升唔到

iOS12 = rubbish

Rich boy

有冇android 撚？

here

咩機？

htc

me galaxy s5

屌你老母晒
又話4分鐘
仆你個乖 10:20升到11:15都未得

Apple = trash

but u a using

Me中伏

俾我
我幫你要

U give me note9

會爆

oh u want 69

不了，而家知道佢碌鳩會爆炸

又比人禁拎上機

升完iOS12，LIHKG打字Keyboard冇得用3D Touch

有牙

時得時唔得

長期得

U try try 英文keyboard

wtf apple已死

Apple = shit

agger

買新watch 未

貴 要換銀包

Tao bao啦

用國產愛馬仕包包

肥西女神

>>>>>>>>>>>>> 屎 > KFC

邊忽女神

見到張圖好想食

我都好肚餓。。。

我唔會話俾大家聽係好好食架

死肥婆

點解個個se上完ios12都話好順

how about u

6s 好順

冇咩fu
部機可以煎隻強咁

個keyboard同app store啲icon係咪11已經轉咗

屌你 一早已經知好食
好想屯門有jolibee

我都想
無奶油去咁遠食個炸雞

yes

腰圍有無50

mk有呀

冇

唔想騎牛

仲有北角

荃灣 紅磡都有

係唔係呀

係

40?

搵日過荃灣食先

你唔會估得中

100

Fake news

我個3D Touch Trackpad啊！！！

食屎狗iOS12

啱啱我啲app眨下眨下話cleaning係咩事

就快壞，Tim Cook 叫你準備去換新機

trackpad is mug?

叫你擺入洗衣機 可能work

今次啲負皮簡直突破天際

🤣🤣🤣

#1張gif太痴線

抵佢俾人負皮

正呀嘛

屌 咁就星期3

第一日上堂 都係最後一日

咩玩法

返兩日only

。。。。。。。。。。。。
我星期六仲要有make up堂
唉屌

走咗佢啦

唔啦 我想chur爆嗰科

幾好笑

屌你啦 我難得啲起個心

好快放返低

屌你老母

落地獄啦

正一臭閪

一陣98post全部人睇到痙攣入醫院就入你數

走咗先

驚已報

好眼訓
少女前列腺個活動過兩日就完 臨急抱佛腳追緊活動劇情

買唔起

泥個突別貴

十仔皮套手機store下咗架

做鴨算
反正都係出賣靈魂同肉體既工作

你咩工呀

做緊雞

今日煮嘢俾屋企人食

咩嘢嚟…

cream stew

性工作者

BTW 呢幅圖我笑咗好撚耐

地球就來俾貓統治

...

你成日砌模型！

很想要吧！

不了不了

這隻竹鼠好像中暑了 沒辦法 只好拿到河邊炖了

這隻竹鼠太漂亮了

這個將b太胖了 走不動了

u win

攞去炖啦

靜到

早！

午安！

一陣買m記食！

陪審團一致裁定許金山謀殺罪成 !

赤柱開得lecture

肥婆將

你想上？

佢地對crime應該好有學問

監獄讀醫 正牙

這隻將B太靚了

上堂好悶

死肥婆日日食m記

冇日日 每周啫

已放

肥死

屌曬你地老母

惡

利申未死

when die then

someday

你死之前要同我goodnite ok ?

死後講得唔得

講goodbye

goodbye唔夠浪漫

HONG KONG HORROR STORY S1

byebye 之後黎個擁抱

唔得！
一定要GOODNITE

咁goodbye nite

Ho mk

問世間mk為何物

等緊人 又悶死
好彩有凳坐

多frd

除咗個紅豆特飲 屌得過

今年有中唱

邊間

唔係間間有咩

你弱智？

以為又係KFC

中左頭獎我就唔洗再做雞啦

哈哈...

數唔數到

你畀幾多個男人屌過

more than 1

完po前唔知過唔過到100個負皮

唔多過10個

開左膠post

我覺得ok

我開呢個都73負皮

我咁有創意
我生存意義就係開膠post

得閒我會入去負皮

.....

你都係想要負皮啫

我20碎既生日願望係擁有制裁壞人既力量

已負

生日只想同將B吃飯

點解肥婆咁多人溝

純粹係98冇乜女啫

耶撚frd話佢返開個教會好多女仔 仲話帶我返教會

error 404 not found

Just do it!

王子將b漢堡

分分鐘有閪屌

你係咪耶撚呀

我無神論

睇下點
返工好忙

唔可以歧視肥人
我自己都唔瘦

點解⋯

隻耳棉爛到戴上耳都會痛 琴晚終於換咗新
簡直覺得D bass提升咗個層次

今日去國泰career talk

又九半 好眼訓

屌痴閪蓋嘅
農夫啲飛都有人搶

做因航？

dayoff

你買唔到？

好想俾人屌老母？

5g jm9
我見其他飛都㩒唔到

molamola

上三點半

三點落堂

終於到九月廿一
Do you remember the 21st night of September ?

老母有啲攰

女人屌人老母

屌。。。。
Find me ?

見到張撚 我扔撚爛咗部電話

口講唔洗太認真

做同事

cadet pilot....seems so hard

我唔喺因航做！

屌咁勁。。。

你喺邊到做

自爆不了

一陣去briefing

然後連續兩日比賽

乜skills都冇，坐喺度比人屠

比咩

唔知

佢今日先會公布

Coding 嘢嚟

學霸

任Join㗎喎

富士巴where a u

你又去個talk咩？

嗰頭返工。。。

要衰幾多次

邊頭

【26年來首次】美國麥記改蘋果批食譜 網民嬲爆︰我哋應該上街暴動

拜託香港唔好改

因航城

husky要點出

Gif嚟

唔怪得睇唔到

你盲撚咗咪睇唔到

係咪得我係咁

係咪an機先有husky

冇99

我iphone都有…試吓multitasking果頁都閂埋連登然後再開

咩

將隻倉鼠當比卡超dum咗落街

點解唔嚟去炖

呢條友好恐怖

要有個理由

飲醉

係隻倉鼠太靚

係隻倉鼠中暑

or打架打到內傷

大陸將

朕今日微服出巡

Ok

好撚熱牙

除衫

朕既龍體 邊會比你地啲煩人見到

國王的新衣

你諗咩野？

生日單機去op

你有著衫

咸濕將

又扣我帽子

扣啥

矛野啦

傻

Flirt

冰狗尼泥

咩事

同人扑？

Oh naughty girl

@羽中

今天知識
維記爆房 (1/1)
維記有套送 (1/1)
維記地址(？/？)

仆你個街冇加密

靜

係下晝太嘈

因為你

見習魔法師表示收皮

加1
不如我地飲酒

叫埋it9？

我地3p

bam

無問題
男人嚟

sor9
而家又飲緊 不過喺band房應該冇事

唔好飲啦

戒埋好過

戒到就唔會繼續飲啦

成功例子here

有冇戒埋丁？

戒咗丁女人

丁開it9

屌牙
我既哈士狗icon呢

ios mo?

自己研究下

你終於識用

應該過幾日會update

翻緊屋企 咩事都冇發生過

個樣開始殘未

抬緊舊4kg嘅樂器翻去 好辛苦
上膊就腰痛 手拎就手痛

腰痛?
駝背？

其他人去哂邊

點解我搵唔到

Miss me ?

其實廿歲仔仲係virgin算唔算正常？

算正常掛 過25都仲係真係要反省下…（in case唔係耶撚

將狗icon個dog改husky

一定要打字先有

Ok當我無講過

Um.....

連仔幾時先update

感覺今日俾人打咗好多巴

當然

My place ?

@將b

小心後花園不保

就像刮我幾千巴

我還好

小弟唔使過25先黎反省
而家已經可以反省定先

Taxi/Uber

翻到屋企了
哪有錢 同埋寧願call van
然後我諗起老竇今日揸的士…

前排打風，屋企部車好彩冇事

屋企部車

中秋icon

1部 香港 兩老
2部 澳洲 我同啊哥

好正

大家中秋有咩玩
利申 係屋企打機

羽中知唔知strong zero係乜味？下次想試下

去食飯，做lab report,同屋企人傾下計，溫下書。
同自己講今年快結束，珍惜當下擁有的一切

You have my respect sir

我破你咪得

@將b
86個負皮喇

i am 87

98緣份計劃啟動

why

want me and 將b date ?

u two mo緣份la

三分天注定
七分靠打拼

ur face mo 7point

有聲

好老

半斤八兩

我睇舊戲先識。。

rich

將b係old seafood黎

連登仔on Monday

我有個朋友都係surface打手來
不過佢揼code

好難操作 個keyboard質感唔岩我 太淺 冇實感

Surface啲qc差到

我會自己插個機械鍵盤

畀人屠咗兩日

唔開心

有工翻
飯堂D嘢好撚難食

中秋就到了

搭九個鐘 戇鳩鳩

條數計得啱啱好

明明飛機三個鐘

我真係諗邊啲傻閪會搭

大陸將可能會

痴線啦 翻鄉下都唔到我要去啲位 on9咩

未返過鄉下

邊度鄉下

我都唔知

可能老豆老母都土生土長

唔係啦
不過佢都冇返大陸

我可能估到點解

點解

改撚埋啲on9名

系珍

對唔住

醒？

Yes

你又邊到人

罰你下次再開

廣東

畢業翻大陸做共產黨黨員？

唔啦 做唔到架

即係做到你會做？

將B跟我走啦

將b好多人要
98女神

又做架兩？

咁我要羽中

識揀

你問我答

食咗飯未？

食咗

智將？

系

娘娘

呢度冇女啫

你明就好

明了很久

今晚食咩好

睇都市閒情

星期日冇

上mytv睇

唔知有冇

要出去買

食自己

買咩好

老麥

琴晚食完

kfc

熱氣

譚仔

得三哥

屋企冇人煮？

咁橙

你過嚟煮

準備食飯

食屎？

高錕校長

黑心呀你

rip

Thats true

認真咩

你唔會飲窮我就得啦

屌 終於收工
企撚咗九個鐘
不過翻酒店餐廳真係賺得多好多

買酒梗係自己俾錢

咁買咩係人地比？

羽中好開放

拍賣a0毒撚初夜
1蚊起標

收起邊

書檯隔離有個類似櫃嘅窿屋企人唔會摷嘅

一蚊都比多你

青頭仔冇市場

隨時準備好

how much is 1 can on average??

點解？
女人初夜可以幾百萬
男人初夜典解唔得？

10-40？

唔知，問下啲女點解唔買

可能有仔買

公廁小子

即刻靜曬

我自行收皮

WOW..............
flattered..........

⋯⋯

+1

有冇青頭仔想發表意見

你搵ICC

可以有咩意見

對面海嘅人係唔同啲

柏拉圖式

FUNNY
2/10

G

LITTLE BIT

MEAN

@小多士

你都洗濕咗個頭啦

簡潔有力

係lor 洗濕咗個頭唔差在儲多D經驗值

。。。。。。

小心耐久度下降，冇得課金修理

係咪我保守

係-正皮
唔係-負皮

+2

做愛係咩感覺

你未FEEL過嘅感覺

我見141最平100

Gun?

試完包膠

唔想生花柳

老泥評測

收到風
老泥a380

Kinfe真

想知拖手係咩感覺

毒

五比牙?

又差唔多爆Post

97負皮了

Nah,最緊要開心

厹

冇野好講

U 住對面海？

=駁5刀

？Tasman sea

大家用開咩手機套

咁快靜翻嘅
下個po叫咩名好

我同你試下

有咩好講

我想射曬啲白色汁

清都串

Sor
疑問句嚟

用戶名已改
睇吓幾時心情差先改翻

又唔洗咁

唔緊要啦

臥薪嘗膽

This

版權©️

杜記

已經唔存在喇

求link

屌比部8plus老母用
佢竟然同我講想用部vivo
早撚知trade咗部機佢

落七仔買

你又話柏拉圖式嘅
用杜記做乜鳩

知道it狗有睇av 仲要係成人台到搵
唔好問我點知 有回帶

介唔介意比我

老母最後話要
佢一部for香港一部for大陸

男人睇av 有咩咁出奇

想買部7仔比啊媽 四千都唔洗 好抵屌

睇gv啊

孝女
細機啱唔啱上一代人用

Oh.....
聽朝同it9一齊上堂
會唔會比佢破處

我係

佢最憎動物台啲毒撚

sorly

I know that feel bro

我係乾淨+心地善良既毒撚

過100負皮
恭喜將b

屈

2個it9

咁我的確係it9

但你冇女

今晚有咩做

無女=少樣嘢煩

上連登

功課

屌住女上？

上連登屌你

小妹今晚都喺屋企

月餅節 食元氣定越棧

元氣你十點應該食到
越棧就想食都有得人女

早收去食下午茶

屌 部電話一連三次自己restart 自己delete咗photo directory（好似係（即係D相仲喺度但係photo果度唔見曬然後自己慢慢走翻出來

Gay cook提你要換手機

1815先放

啱呀 仲要係九月頭先開始有呢個問題
不過換都唔會想換最新果幾部

just get iphone8/8plus

富士巴係考古撚?

是日推介
音樂course present要介紹單簧管雙簧管
即刻諗起之前睇吹響上低音號有用呢首

好想染髮！！！
雖然都係染啡色

Mk

post已開
98（52）外星人喺邊？

好勤力

即刻有人負皮

啱啱負咗

Me

大發慈悲幫你地開po你地咁對我

基本啦

中秋節快樂

返唔撚到屋企